［調查］絲打有冇後悔比破你處嗰個人破處？

有
冇

OP老母畀我破處

直頭想講返聲多謝佢

無左就係無左，唔好傷心

連登仔特別鐘意扮絲打 點會計到

男朋友屌完之後屎忽好痛，痛咗幾個星期

有有

巴打全面進場

無

中出完過兩日就比人飛左

無 因為遲早要痛一次

有

小多士以後要開多啲post，警惕吓啲香港女仔

最可怕係有啲女個處畀陌生人破

有咩後悔 做個陣唔係自己心甘情願嫁咩
後悔個堆係唔係見條仔想要 所以先比 之後好後悔